好撚憎食椰絲

邊撚個發明

睇圖就屌椰絲老母

上面嗰個好撚正
下面

椰絲tart

最撚憎食耶絲

原來唔只我…
自問都唔係簡食啲人 榴槤個啲都中意食
但係椰絲食親都想反胃 頂唔順陣味

狗屎好食過佢

好多聖母架香港娛樂圈

真係？有冇狗屎食後評

個味其實無乜野，但口感好7
Btw諗起條片一班鬼佬一家大細食榴槤，個工人開俾佢地，靚野黎，鬼佬全家食左一淡成個面口好似食左屎咁好似仲掉撚左個榴槤